買咗迪士尼門票 迪士尼當我冇買！

是咁的 小弟今朝係網上面買咗迪士尼飛 諗住24號入去玩 但我係輸入一次性密碼果個page留得太耐 到我禁完提交 個網竟然同我講 個網located唔到跟住我禁上一頁就顯示failed 咁我以為過唔到數 但我打去card centre問 佢話的至係有數過咗 但迪士尼就冇send email比我 我打去問 佢又話要等3-4個工作天 咁其實會唔會當我冇買過 要比多千幾蚊架 求救呀

雖然你個問題on9左少少，但都答下你
佢係Hold左數，但未扣
你冇買到一定會俾返你

但點解card centre話條數已經過咗 唔該巴打

十萬火急